港島街頭出現持槍匪徒

太可怕了…簡直目無皇法，呢啲蒙面手持槍械嘅大漢無制服又無委任證一定唔係差人啦…名列亞洲最佳嘅香港警察呢？
現在香港治安真係好差，普羅市民都應該隨身帶備自衛武器，如果能力所達都應該盡公民責任幫手制服匪徒